屌你老母成個連登自殺Post+拍門爆門Post，白色恐怖呀你老母警犬

首先，所有自殺Post都應該得到重視，但係多到好撚ON9，好似就係想玩我地要我地全香港周圍去咁撚樣。

周圍去唔撚緊要，只要救到任何一個義士，都係值得，但係唔該所有連登仔，同我一齊照顧身邊所有朋友，全部簡單打聲招呼，問下近況，都已經幫到好多，見到呢個Post就立即去做。減低義士有任何睇唔開轉牛角尖嘅機會。

而另外，所有拍門爆門Post，比警犬勾線等等Post，如果無任何證據的話，唔該集中入去Post 完律師聯絡方法就算，唔好係咁推，咁撚多呢類嘅Post，個種白色恐怖，心理壓力真係會迫撚死啲小朋友。

我重申，唔係覺得呢類Post唔重視，係我覺得有機會，警犬借呢個機會想製造白色恐怖，咁如果真係拉人，恐鳩個人兩恐就淆底明明無錯路過都認撚曬罪，咁就豬西。

我自己推一陣，如果同意就幫推下，唔同意嘅我推一陣就由佢自己收皮

樓主我撐你成班傻鳩無証據

幫手推

推

我嚇大唔撚驚
但係咪撚嚇9啲小朋友啦
fack check先開post啦屌

啱，推po 間接助長緊白色恐怖，留有用資訊重要d

Push

點解冇人提過69個三百幾人俾狗起哂電話同瘋狂騷擾

借位推

同意！pushhhhh！

幫你推

而家警犬其實好明顯係唔夠證據，想嚇到你地自首，所以大家最重要都係記住，我無嘢講呢句金句。

如果有留意開新聞，旺角同雨傘以前有一排都係有咁嘅白色恐怖氣氛，只係無咁嚴重，高調拉好多人，但最後其實好多都係低調放左。

最有印象嘅一個例子︰旺角個陣拉左四個人，屈佢地武器庫，但實情係佢地係環保倉黎，最後點？最後係半年後全部無罪同比返曬啲物品佢地。
當時個環保倉又係類似而家貨車司機單案咁，超高調拉，講曬啲專有名詞黎呃傻仔。

所以大家千其唔好怯，互相支持住。渡過香港最黑暗嘅時期 (可能未到最都未頂)。

推呀屌

推多幾嘢，如果大家有咩有用資訊，都係到Post下，等大家都知多啲自己嘅權利

推，支持

推 無理由俾fake news耗大家
自殺嗰d當然唔希望有事
但講入屋搜證又無證據既真係沉左佢算

講真 救人一命 勝造七級浮屠 呢d post唔推上熱門唔得

黑警靠嚇靠屈 大家唔洗驚

想做多啲嘅，如果真係見到個啲警犬上門Post講到似層層咁嘅，你咪直接幫佢Send比議員/律師囉，但唔該呢啲真係要三思先Send，唔好鳩Send，FAKE NEWS係會好嚴重拖慢工作效率。

唔好等成個熱門都搞到白色恐怖咁，大家都知今次可能好多人係第一次參加和平遊行，以為行過都會比警犬屈到入罪坐監，所以要保持資訊流通，冷靜對決。

同意! 推上熱門

【收到消息】入過去未必入到你罪

繼續推，唔好比班警犬得逞

而家警犬擺明雙重標準架啦，不過都唔係第一日嘅事，支持政府嘅殺人放火金腰帶，反政府嘅幾乎講粗口都想拉左你，但係唔撚洗怕，行得正企得正屌爆佢老母都得

贊成！

你見幾個post都係fb
有冇見過連登入罪
利申冇fb冇ig,我真係好撚驚阿

係囉，之前見個post 話有人狂拍門又撬開，老老實實如果係警察點可以話爆你門就爆你門？大家睇少d tvb啦......

就算真係FB，屌你Public嘢，驚西咩，一係就叫啲警犬唔好post囉，屌你老母

有啲唔排除係真嘅，但當中應該有啲係混左啲警犬狗或假膠係到製造白色恐怖

如果係危險人士就應該唔洗warrant可以爆，但爆得起碼幾個係你門口stand by，唔會一個半個上嚟爆門囉，用返正常警察角度諗，一條友失驚無神爆人門又無warrant跳落黃河都洗唔清啦，我係屋主一定告撚到佢仆街冚家剷呀，私人地方無我批准入嚟都唔得啦，仲要爆我門？我屋企就有幾千萬現金嘅，依家唔見咗梗係爆我門嗰個嫌疑重大啦